屌奶星愛華頓有個球員叫tosun

登陸太陽

哦

傻閪

樓主無改錯名
癲佬

有個叫Lookman,一定係gay

仲有件叫喼神

好能好笑

好能skr

唔講唔覺 笑能死😂😂😂

笑能到仆街😂👌🏻😂👌🏻😂👌🏻😂👌🏻